東京同台北比較，邊度多野食d、多野睇d、多野買d、好玩d、交通方便d？

Tokyo

兩幅圖都2000年代初

交通方便應該係台北，始終細d 又近景點

其他日本屌打

東京交通都非常方便，市區九成以上景點坐 地鐵/JR 都去到
就算近郊坐火車都唔會坐好耐

台北人都答你東京啦

快閃+hea就台北
chur住玩就東京

快閃+hea就東京
chur住玩就台北

台北消費平啲

台北多d門路食野 😂 可以睇得明台灣 blogger 寫台灣野食

咁台灣blogger寫東京野食都係多到呢世都睇唔哂

台北係東京面前就好似鄉下咁
你應該攞曼谷同台北比

東京屌打

東京

台北 No. 1，東京悶到呢

各有各好 但101真係冇咩特別 好似ifc咁

緊係東京啦
利申住臺北

對日本文化冇咩興趣就台北

台北悶到仆街

東京屌打，係坐耐少少飛機

窮=台北多野食

去台北同東京都唔去
咪同香港一樣 大城市 人又多又迫
東京近郊地方就話姐

東京都話悶，師兄玩開咩？

我中意睇歷史文化，所以 prefer 京都 or 台北

東京同香港一樣?